做自己先最緊要

毎一件事都會有至少兩種聲音或立場，支持或者反對都總會比人屌。當你嘗試去盡量滿足所有人既時候，就會發現其實係吃力不討好，兩頭唔到岸。
人生在世，如果日日都要戴着個面具做人，咩都順人意，之後發現原來自己係唔鐘意既話都幾無謂。唔係鼓吹搞分化或製造麻煩，但有時候適當去表達同堅持自己立場係必要。

係